有冇人一直唔敢同人講自己係海南人

基本上一出世就比椰子同海鮮包圍
好驚比人知道 太多人移民海南島

我都係

好內冇得返去飲椰青😭😭